馬鞍山有無人聽到爆炸聲

馬鞍山近泳池有消防車， 警車同救傷車

有無人知咩事

放煙花 耀安附近

狗車下話

更正 頌安先啱 唔好意思

唔通係黑警又放TG?

頌安同海澄軒對出海邊放煙花